美國國家安全顧問蘇利文：美國準備好採取行動 讓中國為打壓台灣 香港 新疆付出代價

美國國安顧問蘇利文今天說，面對中國挑戰，全美政府上下對外須傳達清楚且一致訊息，並準備好採取行動，讓中國為新疆、香港作為，以及對台灣的威脅恫嚇與好戰姿態付出代價。

...

蘇利文指出，第一是認知到北京正試圖說服外界，「中國模式」優於「美國模式」；中國領導人過去幾年不再用暗示，而是明白表示美國數十年來推崇的民主、市場經濟模式，有其他替代方案。

蘇利文說：「他們指著美國體制失靈、社會分裂現象，然後說『你來看看，他們的體制無法好好運作，我們的才行。』」對此美國該進行內部革新，將自身民主基礎翻修，並解決種族、經濟不平等問題。

...

他強調：「這任政府各個層級都打算傳達清楚且一致的訊息，上至總統、國務院、國防部到世界各地使館，這也會是我們策略裡重要的一部分。」

Source:

一直關注事件，天佑香港！

戰略性忍耐

點樣付出代價先

未見實質行動

拜燈任內嘅美國官員講嘅嘢，都係聽住先

don't listen to what they say
watch what they do

堅定不移，責任在X方，說三道四⋯⋯

中國夠話準備好5筒好耐啦
拜登上台成個政府講d野都中國化晒

蘇利文說：「他們指著美國體制失靈、社會分裂現象，然後說『你來看看，他們的體制無法好好運作，我們的才行。』」對此美國該進行內部革新，將自身民主基礎翻修，並解決種族、經濟不平等問題。
其實呢句好重要
而侵係罪人

Jake Sullivan

睇實際行動會穩陣啲

推

希望唔係

睇佢有乜實際行動

代價就係幫助支那崛起

咁不如制裁多幾件😂

希望唔係咁
要睇佢實際行動，上任一星期多啲，目前黎睇都淨係展示姿態

對此美國該進行內部革新，將自身民主基礎翻修，並解決種族、經濟不平等問題。

姐係轉做有美國特色既社會主義？

Deep state

唔知

收皮啦民主黨

嗯

你同人合作緊
點打呀

你點樣跳到社會主義㗎？佢講啲嘢好正常喎

石腳

要睇實際行動

一定係驚德洲獨立先會咁

今次終到中國表示：

做下樣

佢宜家氣勢強，一陣先出去煎佢皮拆佢骨

鳩嗡第一，叫聲武漢肺炎黎聽下先啦

正常到過份理想化呢
係人都知呢堆問題擺上枱講死梗
認真佢呢堆問解解決到真係社會主義黎喎

準備好行動?
期限都無個
真係講完當無事都得

笑撚死, 電網都任人入啦. 中門大開就係付出代價 ?

有行動再話比朕知

President Xi is my best friend

國債換台灣先

美國加油
請用行動説服全世界

人地咪講左囉,對此美國該進行內部革新
所以美國嚟緊要全力搞好內政,等全世界嘅人見識到美國人生活幾咁美好,後悔點解自己唔係美國人

張gif

睇死你咪敢出兵中東

戰略性含撚

無錯全世界都觀望緊實際行動

對拜登係

Distrust and verify

屌，我都好撚想知呢句點解。

即係俾人炸爆本土都繼續忍耐？

行動=戰略性忍耐

先上任咗兩個星期

真兄弟就會明

佢應該係想忍耐到團結好啲盟友先但團結盟友呢樣野可以搞好耐

未有2個星期但都係等待緊實際行動

其實反而係睇中國對香港 台灣有咩下一步行動

輕佻驕傲
病徵黎架

咁就做啦
得個講字同支共有咩分別

可唔可以主動拉攏吓其他國家先
例如日本東盟印度嗰啲

傑克․蘇利文(Jake Sullivan)

他是拜登2020競選團隊裡的高級政策顧問。在歐巴馬政府時期，曾接替布林肯擔任副總統拜登的國家安全顧問。 在此之前，他是國務院「政策計畫部」主任，也是國務卿希拉蕊的副幕僚長。當年向希拉蕊獻策：讓歐巴馬政府放棄保護台灣，以換取中國註銷所持美債，就是他的主意。

人哋講兩句就

唔好再口交

咪又係得個講字 無期望過

美國口交部

出左聲，已經算係實質行動

冇人識你阿

對你哋今屆政府有期望嘅應該係弱智

咪扮勁啦，乖乖哋學普通話同舐中国人屎眼

好快有第三次世界大戰睇

快啲啦

採取繼續忍耐措施

上任左未夠2個星期 正常乜都做唔到住
有人就係到發功話拜登點點點

冇大冇細同埋月經前緊張

閱
一日未有實質行動一律當問米

中美貿易賤

債務多而出賣台灣
當時可能係合乎美國國家利益

經歷疫情打擊嘅美國，應該與中共合作共贏，忽視中共東亞問題，恢復美國經濟，合符美國利益

今時今日一樣可以咁講

左翼係咁，覺得美國嘅全球領導地位係racist，係霸權。寧願放棄呢樣嘢換短視嘅經濟利益

全世界都等緊

點啊 又話戰略性忍耐
你老母拜登講野一時一樣仲飄忽過川普

08年 馬英九做總統
奶共奶到咁 出賣有乜問題先

撐登撐上腦？
馬英九同美國政策有咩關係

行動最實際

敗登政府唔撚信囉，一上任就取消哂之前既行政命令，仲講對付CCP?

社會主義點解決哩啲問題?捉晒班黑人入集中營?開回血劍捉啲有錢佬分身家?

Please elaborate 「而侵係罪人」

屌 咪又係講完就算

社會主義去到極致仲邊會計呢d野，已經去到烏托邦級數
所以我先話理想化，唔會做到

留名等睇過兩日要戰略性忍讓合作

達哥行得好前

希望唔係借救火名義，順便將火引入燒防局！

dont

變左北歐模式咁
好難囉 唔係話一定無可能 但企業一定會想走

啲嘴炮好多，但暫時乜實際行動都無，觀望下先

信唔過
蘇利文當日出賣台灣，今日大可出賣香港

戰略性忍耐之下會有代價咩?

準備採取行動 = 口交中國？

i am joe biden and I forgot this message

排華就好，尤其內部有個福華趙小蘭

口交

趙小蘭辭左職

Trump未落台就辭職

有冇得國債換金門

基本上任何體制都有問題
但中國模式注定失敗

理性分析, 國債同台灣, 其實邊樣重要d

準備好 不過弊燈唔簽 明白

左膠們一定信你 屌你老母硬起來

Walmart

理性分析, 國債同人權民主自由, 其實邊樣重要d

核心匪諜，共產黨暴動每一次統戰都係強力部門警察局長、運輸部長，今次國會山莊都係，尤其侵係建制新人，內閣特別容易滲透

緊喺國債啦

而家唔係國債換美國喎

快

依家換嘅係美國民主燈塔地位，美國霸主嘅地位，美國喺東亞嘅影響力，同埋美國為首嘅國際秩序

當然左翼會覺得呢啲係racist，霸權，壓迫啦
買嗮你哋嘢俾支共跟住食老本就fatfat

btw暴雪nba呢啲美國公司開始某審查美國人嘅言論，說好的中共不會影響美國自由呢？

香港就反中亂港者出局
美國就反中愛美國者出局

拜登用行政命令撤銷侵搞出來嘅嘢係幾快手嘅，一個月都未有又過晒啲左膠政策，啲違反人權種族滅絕嘅就得把口

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問我不是她(狗隻#146030)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

我不是她(狗隻#146030)係分化兼奶共狗，專門分化外國與香港關係，兼且係CCTVB打手

屌你老母臭閪，分化夠外國戰線未呀?仲嫌唔夠多敵人?

典型黃絲弊病
人地惡意批評都係要反省自己先
永遠要自我糾正
真係蠢

佢哋睇唔到架，總之一句侵係罪人講晒。

但你老細係拜登喎

此會員原名：BBBBBBBBBBBBBBBB

等敗燈瞓醒先

算吧啦，改國旗啦

過咗2019年，邊個係人係鬼真係睇穿晒

聽住先

Good cop, bad cop?

反中愛美者出局，親共賣美者治美

希望唔只9up

美國依家都行緊烏托邦之路學咩人嘈呀

英文版強烈讉責

種族、經濟不平等問題，美國一定好過中國。

點會係美國體制失靈，中國才行？

你睇到biden既政府係非常分裂嘅
個個各懷鬼胎
whitehouse office 講strategic patience
國安嗰班又有另外一個取態

咁打仗未？
真係等到頸都長

其實美國大部分政客都反對打仗，包括Trump

Bolton係例外

我地要大愛 用愛與和平感化支那
支那殺美國人？由佢殺

world war 3

準備
東突厥人就嚟俾人滅絕喇

偽善

好感動

你國防部話首要問題是climate change呀，夾好稿先啦屌你老母。

係咪架！？

奶到中共驚

一忍就五十年你望下杜魯門